 14:39,  5 марта 2019
В России задумались обупрощении визового режима
Премьер-министр России Дмитрий Медведев заявил, что страна готова к упрощению визового режима для привлечения путешественников. Об этом он сказал на российско-болгарском бизнес-форуме в сфере туризма, сообщает ТАСС.Премьер-министр уточнил, что Россия готова идти на самые современные виды визовых решений, включая электронные визы.«Если говорить о туристическом обмене с Евросоюзом, мы в какой-то момент на этом пути (упрощения визового режима — прим. «Ленты.ру») находились, но потом в силу известных причин все это заглохло, и ничего выдающегося не происходит», — отметил Медведев.В феврале президент России Владимир Путин поддержал расширение опыта краткосрочного безвизового въезда в различные регионы страны. Также он высказался в пользу увеличения использования электронных виз и добавил, что считает себя сторонником подобных идей.
